查實鄧月平對俾人望咁敏感係可以諒解

可能佢仲係處
所以俾人望會覺得緊張尷尬呢

佢係處我幫所有連登仔含撚都得呀

lm

你又唔係屌過點知
拍過拖又唔一定做過愛

發神經

同意
連shiga都係處
佢都成日畀人屈係處

唔係處

香港係法冶之都
根據無罪假定, 除非有beyond reasonable doubt既證據
所有女人都應該假設係處女

你改得呢個名都知呢五個字唔係事實

You may say I'm a dreamer
But I'm not the only one

又要放出黎做偽人又要拎貞節牌坊

想問有邊個真係信啲處女黨真係處女

你話佢個屎眼係處 我都唔信啦

呃撚含

你啷定個口都得
利伸:我係佢塊處女膜